［代po]我係爆牙男仔個同學啊

Hello大家！我係爆牙男仔既同學啊！佢好多謝你地咁撐佢哋！我依家陪佢係醫院，佢要留院觀察！甩左兩隻牙嘴唇仲要縫針 大家唔使幫佢搵牙醫啦！佢喺醫院整呀！加上我已經叫咗佢留低張醫療單cam 612基金佢而家呢段時間淨係想要多少少私人空間🙏🏻希望大家唔好煩到佢再次衷心感謝每一位關心佢嘅人！

早日康復，有需要記得出聲

Respect

附送同學仔靚仔相一張

多謝同學仔
萬事小心
保重

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

推

告黑警啦，要求賠償!!!

叫佢下次跑快啲嘛

多d休息 快d好返🙏

搵隻狗賠償

幫我同佢講聲加油！

身體要健健呀勇者

對唔住阿手足 令你受苦了

黑警要還眼、還手腳、還牙，還命

多謝你啊巴打 錫哂你

整好牙先

祝早日康復

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

早日康復呀要！

快d好返

好好休息，早日康復

下次小心

男仔破相唔緊要，man d

你既一跌
其實救番好多同學仔一命

多謝你

手足加油

巴打早日康復呀

有冇打算告鳩個差佬呀？

告鳩個仆街黑警

一定要claim 612呀屌!

人地爆左兩隻牙你仲笑人真朋友

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

一定要告條垃圾警畜

claim政府
民事
得閒牙痛claim佢一世

幫你唸綠度母加持下

g持手足

一話clam張單會好大
晏就有醫生話幫手

早日康服呀！ ！！！

樓主

爆牙同學,我地香港人一定會為你討回公道

希望你朋友早啲好返

加油，年輕人

push

早日康復呀同學仔

咁細個,
佢兩隻門牙駁唔駁得返阿

我地會幫你出頭 好好休息

辛苦晒，休息多啲

你兩個應該好fd
仲可以笑得出

係咪真係claim到？係我就即刻捐612
保重巴打

無咗兩隻牙 佢仲溝唔溝到囡

巴打我愛你

同學仔加油多謝你地

同學要保重！身心都好好休息！

應該係好兄弟先會人地甩左隻牙係到笑
加油！
612721831

同學仔祝你早日康復

好人一生平安

早日康復

以牙還牙

加油!!

希望佢早日好番

你好勇敢 祝早日康復！

代我哋講佢多謝，同埋身體健康阿
<3

休息下

祝快啲好返

同學仔加油！！

多謝你付出 手足

頂住呀！撐你

巴打你好叻

加油

辛苦你了小朋友

快d好番

同學仔快啲好返

各位冷氣軍師幫手推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

快啲出院 好多連登仔排隊等錫佢春袋

up

小朋友好好休息

乖寶寶 支持你
姐姐錫返

多謝你地

Respect!

612 claim唔到 記得上黎請

益左班狗

辛苦曬，慢慢休養

死黑警搞細路
你地要安全無事知唔知

有需要幫手要出聲

心痛

勇敢

早日康復！！！

早日康復！

Claim 政府啊

打電話/用apps send去 1823，同佢講因公職人員行為失當所以受傷

多謝

保重啊

警犬隻鞋係防滑的

乖仔仲有咩其他需要即管上黎講
哥哥姐姐幫你地

後生仔真係練下氣練下跑 比中年狗咬到就唔抵心痛

咁樣都放虎歸山
難怪班社會垃圾打得咁爽

抖下啦 早日康復呀

好好休養

好人一生平安呀嗚嗚

我愛你！！！

希望快D好返
整返門牙變返靚靚仔

手足 辛苦曬 好好休息

代我地問候佢

早日康復，保重啊

做得好!

見倒你張wtsapp，同學，冇左隻牙一d都唔抵！！
要還既係黑警，唔係我地！！
加油呀！！

快啲好番

保重

早日康復！
記住，你冇嘢做錯到，唔好比嗰班人渣嚇到你以後唔敢發聲！

多謝你為香港付出呀
早日康復

同學仔好好休息，快d好番

感激你為香港人的付出！你會有好報！

Respect.

死仆街

加油
香港人以你為榮!

黑警死全家

自爆左

好人一生平安，祝早日康復

祝早日康復！

早日康復
唔洗擔心

樓主仲笑真朋友

同學仔早日康復

推。

萬事小心

你咁樣自爆畀同學知得唔得㗎

Please tell him I love him

有冇用牛奶/生理鹽水浸住隻牙

多謝你呀同學仔！
我地一定會要黑警以牙還牙

爆牙就一世
條撚屌狗仔就乜事都無

同學仔好勇敢 我係女仔實好中意你

需要幫手要出聲呀
唔準得返$10買包食呀！

同學仔加油
連登哥哥姐姐撐你

唔好做冇牙仔 記住下次跑快d呀

要早日康復呀

爆牙都CLAIM到612基金?

辛苦佢喇 好好休養牙仔同身心多謝同學仔同家長 你地要頂住阿

早日康復吖多謝你會企出黎

早日康復呀

保重！

叫佢小心
有乜記得出聲
唔好俾狗嚇親
有乜事記得要出聲
我地會一直係度！

可唔可以告翻個黑警

一定要叫你個friend告popo呀 知唔知呀

大大力錫你春袋

Get well soon

快啲好翻呀同學仔

J左

講笑冇J到

有咩需要出聲 香港人冇野多錢多
雖然我唔係

捐番612先

加油！

加油呀弟弟

推 早日康復

巴打多謝你地

辛苦了

師弟好波
今日我以救恩為榮
今日救恩以我為榮

明日

加油同學仔！好好休息

師弟 早日康復

加油撐你

多謝你呀細佬

Respect🤝

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

重要POST 幫手推

唔知點解覺得個po好可愛
加油g持你地

黑警還牙呀！屌

有咩需要出聲, 早日康復

respect

祝同學仔早日康復

同學仔早日康復！撐你

support

加油
樓主陪住佢 thanks

早日康復，好好休養

早日康復！心情唔好搵朋友傾！上連登傾！我地會陪伴你

有咩事可以tg我

早日康復
另外多謝哂同學仔

狗執笠啦
防滑既鞋都無

加油.
有冇得CLAIM 埋箍牙. 一次過. 還掂都係.
整到靚靚仔仔. 中出晒D 狗女.

好好休息，保重身體

保重阿！！！！！

我哋唔會煩你，你要早日康復

加油 祝早日康復

take care brother

好好休息呀同學

以牙還牙啦死黑警

早日康復呀小朋友

講真, 斷門牙對我黎講真係嚴重人身加心靈傷害, 但難得事主咁大氣仲話幫到香港都值得, 真係令人佩服, 祝早日康服

多謝同學，你比大人更勇敢

早日康復呀同學仔！

你比我勇敢
加油阿你

小朋友加油啊

Get well soon!

可以諗諗經小額錢債，叫黑警賠償，且叫佢哋道歉

加油
有任何需要記得提出

細路好可憐啊！

多謝同學仔 早日康復!
我地唔會忘記你既付出

無事就好

快d好翻

告q隻狗佢！！

Push

無得叫黑警賠?

好好休息！

早日康復
投訴黑警

早日康復！ ！ ！

加油!!!!!一定會無事架💛

保重，需要咩幫忙請通知

告黑警啦

起碼賠1M半M

我地支持你

我地會捐錢比你打官司

細路 你細個唔識諗 無咗牙係好大件事 後生還可以 老咗就好麻煩 一定要追究到底

Respect 祝早日康復

姐姐錫返

同學仔好勇敢
早日康復

Take care!!!!!!

早日康復！辛苦晒

換隻牙 更靚仔
第時溝死女

黑警還牙

加油呀同學仔們
記得民事索償

冇錯！d牙唔好手尾好長

而且太便宜了黑警！告得入佢等破產！

要快d 好返呀！一切小心

早日康復
respect

巴打好堅強 又man
以後講出黎大把女女追住你!

我地課金比你告九佢

辛苦哂！好人一生平安！

多謝醫院整會唔會無咁靚架！

btw想知裝番兩隻門牙要幾錢隻

同學真係同學
仲笑得出

可唔可以幫我傳達一句我愛你

快啲整返好棚牙 大把囡囡

巴打我想大大力錫你春袋
真係錫

之後牙仲要保養嘅
都可以照出聲問我地
長期都要去牙醫check check 啊
可以扣屋企人公司保險

係我地冇用 令你班學生哥受苦

respect
祝早日康復，友誼永固

睇背面就知係靚仔

加油呀

respect!!!

早日康復 黑警死全家

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

你無做錯！

一撚定要追究

告鳩隻狗啦

祝福同學仔快啲康復，棚牙整返靚

早日康復!

你話俾佢聽
大家都撐佢呀

唔長氣你啦，記住休息多D

心痛 ... take care

乖仔加油

快啲好翻

代多謝佢做文宣，做呢啲夠啦，你仲細唔好去前線示威，好危險，交比哥哥姐姐做

你叫個個同學找金水，佢話有義務牙醫可以幫他，我諗唔洗錢

多謝你後生仔！我愛你地

記住要告政府 唔好齋claim 612

心痛小朋友受傷
早日康復啊要

Respect 同學仔

朋友 學業問題 可以搵我地幫手

慢慢休息

好難追究

根本對後退群眾開槍已經係刑事
比記者影到班差佬都無交人

告黑警

姨姨錫錫

多謝你啊同學仔！
要快D好返！

take care

快d補返兩隻門

同學仔好好休息
多謝你代佢上嚟報平安

最後係咪抄咗牌就放咗佢走？

Ching你好勇敢我好愛你呀
祝你早日康復
林鄭總有一日會還返一個美好既暑假俾你

支持入紙索償！

祝義士早日康復

告黑警要求賠償啦

出嚟搵私家啦，搵個有心又跟得足嘅醫生，醫院有時啲野跟得唔足架，乖啦

有片有人證 你唔追究 有沒諗過捉左個班兄弟 係入面打到入院同非禮

有無炒返推佢落地個黑警num把
叫佢賠償啦

同學仔，好擔心你，好好休息，
多謝你

多謝你企出嚟

記得告警犬要求賠償，包括心理傷害。

冇錯

為自己為人

整好d牙隨時要6位數

快d揾621

我會再科水支持你

同學，好波~!!!你做得好好~!!!
祝一生幸福

同意，希望同學考慮下
錢方面唔係問題
但希望你地問下律師團隊意見，得既野一定要追究
兩隻牙啊！！

撐你啊巴打！

同學仔話多謝大家對佢嘅關心

早日康復

一隻mon post狗偷偷留下負評

細佬早日康復呀 而家要好好休養 好快就可以返翻學
大家會幫你向班黑警討回公道

勇敢的boy

同學 好多香港人撐你地嫁！
你地冇做錯到

Thanks! Push

小朋友 要快d好番

小心身體 多謝你呀同學仔.....

BTW 用下612 D 錢都好 佢地拎住太多錢唔用

希望你快啲好番 食野個時一定好痛

幫我同你朋友講佢好靚仔

pish

可以考慮告返警察，只要你願意。呢度大把人課金 包括我btw最緊要人無事

香港人加油

好好休息

最緊要快啲好番先。

見到就覺得樓主同佢一定關係好好講得笑嗰啲密友

搵議員律師幫手

同學仔加油，多謝你哋

你會好快無事 唔洗驚 我地所有人都G持你

小朋友要快啲好番
你好勇敢

同學仔加油

植牙一隻2皮 up

Btw Respect!

加油啊💪🏻

唔知點解見到講人地嘴唇縫針仲 嘅，我就已經信咗樓主係朋友

救恩以你為榮呀同學仔

好好休息，小心身體！

何中校友感謝🙏🏾

早日康復啊

早日康復呀 攬攬

支持告黑警

手足加油！早日康復！

要幾多錢就講，一定要整靚返啲牙

早日康復 你好勇敢

多謝佢永遠香港人英雄

同學仔你好勇敢啊要早日康復

好多人支持佢架！比狗恰一定要出聲！

金水⋯⋯不了

去告9警察要佢地賠

早日康復呀！
等你歸隊

年輕人你係香港嘅未來亦是良心
你無做錯
你係為香港發聲為自己將來奮鬥
全香港人都撐你
你有乜金錢上幫手
即管出聲
我第一個企出來

加油呀同學仔，好好休息，早日康復

辛苦你了同學仔 班狗真係癲既 人冇事就好

同學仔 我永遠支持你

C弟小心呀

好好睇住身體

麻煩代我講聲辛苦哂

希望佢早日康復，你能多點陪伴他，感謝你和他所做的一切。

民事索償啦屌

早日康復呀
有咩需要一定要開聲

你地好勇敢好叻仔！訓多Ｄ食多Ｄ快Ｄ好返！
有咩要幫手記得出聲。

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

苦了你呀. 無左牙都係好大傷害. 我支持你

辛苦哂佢，希望佢早日康復

手足加油
香港人加油
仆街黑警狗還眼 還手 還腳 還牙 還命

師弟有無諗住投訴

我係爆牙男仔個表姐
因為張相影到佢媽咪 驚被起底
所以想del post
麻煩大家幫手推

麻煩admin幫手del post

加油 同學仔

祝早日康復！加油啊手足，要好好保重

同學仔試下民事索償啲狗啦

早日康復！
辛苦哂

依單野告得入就會成為案例 增加法官對警員誠信質疑 就好似傘運期間被警插眼單案

早日康復 有咩幫到手再講！

樓主keep住update呀
612 funding唔係咁易grant 真係有需要就再喺度出聲

警察扮示威者

光復香港！

Good to hear that

好好休息！！

加油加油

多謝同埋辛苦你

831
我要太子站CCTV
答應我唔好原諒黑警同正苦
香港人加油
五大訴求 缺一不可

612係咪真係幫??
如果唔得上黎講聲

同學仔早日康復呀

要快啲好返

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

take care
fuck the popo

突然諗返菲律賓人質事件

get well soon bro

多謝你啊快啲好番

早日康復 後生仔 警察欠你的 社會大眾會幫你討回公道

加油學生

PS ,黑警死全家

加油
一定會幫你清算班撚樣

同學加油呀！實支持你！

辛苦哂，要好好休息
又吾見班黑警甘撚落力，撲去黑社會捉人，剩係識蝦學生，屌佢老尾

辛苦曬啦學生哥

無事就好了

果晚見到你咁喊左好耐
希望你快啲好返
同埋一定要追究黑警

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

同學仔好好休息多謝樓主上黎update

真朋友

啲語氣好小朋友好得意

巴打加油！早日康復！

佢係咪叫家樂仔?

希望你同學早日康復，多謝你哋

同學仔你好叻 傷口一定會埋得靚靚唔洗驚

加油,出院後練兀跑步,跑得快先係皇道

我唔明
點解要claim 612
而唔係去搵612 幫手告個黑警
就算入小額都要去告到個黑警天涯海角

Btw 小朋友好好抖抖
細個撞爆門牙斷左
神經都死埋無哂feel
成個月要靠飲管飲住黎食野

Take care

阿仔要快啲好返哂

叫警察賠